認真我今晚勁嬲 我決定捨身取義 預咗見唔到聽日嘅太陽

因為聽日陰天 仲有機會會落雨 各位手足記得擔返把遮 聽日訓醒我就去食爆黃店同唱歌 希望我暴肥加聲帶受損可以抗國安法

不見不散

空姐牛飯見

約左班手足中聯辨門口燒國旗，預埋你

咁勇 不了

唔推正一狗「行動POST」

我會去遊行支持勇武手足